全家都有案底可唔可以做警察？

想實淺抱負，維護法紀

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

劉健明都做到
問題係你心態會係劉健明定陳永仁

今時今日，冇案底唔俾你埋堆啦直頭，如有強姦傷人犯罪紀錄更優先考慮

識呼吸就請

細個打過劫入過男童院
大個衰強姦又坐過幾碌

呢啲係咪人選

夠惡夠閪就得
有fd太斯文，56年前考幾次都唔得
話佢唔夠閪

冇案底點做警察?

有底做警察先升到上社團

做黑社會同警察合作
不過大陸人優先，你係咪

冇案底點做警察

廿八座大雄得唔得

全家都有先做得 黑社會治港

認真有無諗過完左之後
依家既學生們大量投考警察
然後係裡面改革香港

諗多左
入到去就會被人洗腦
即使幾正義都會有班黑警污染你
你唔跟住做就生存唔到
這就是警隊的群體生活
再者 你打人 你犯法 又冇人會鬧你
最後 權力會使人腐化